97巴絲吹水台之白熊家族 (69)

97容不了我

Lm 新post新開始

樓上做乜9

飲茶囉

好肚餓
但係想去跑步

冇心機食🤢

Why

喺急症

好提議
陣間午間新聞見

咩事

日日都冇野做
今日諗住配con配眼鏡

按撚錯制搞到小妹豬錢呀

早晨

咁正
返幾多個鐘

個肚痛到訓唔到

之後開唔到工，唯有去睇，之後搞咗成朝

冇錯

盲腸炎？

唔知道呀，等緊報告

係咪右下腹陰陰地痛
按落去彈返上黎果陣會痛咁

有無事

嗱住嗱住，㩒唔㩒佢都痛，不過依家似乎暫時冇事
但仲未走得

口吻好似我老豆

小妹都係

收聲啦

聽過勸和不勸離未

比在小妹打左佢了

好

正皮是給你的

你觀觀先

唔明做乜鳩成日叫人分手有腦嫁嘛 同埋實際情況點得佢先知

我不願讓你一個人
孫悟空
憨人

仲有乾杯

大家係咪都搵緊or搵晒grad job

唔係話成日咩咩咩
我都係講左一次姐
I mean佢條仔
姐係我唔明點解要同佢弱智嘅一齊去嘥自己精神時間姐
你話佢想繼續咁咪繼續囉
但係俾我我唔會忍到

搵緊 好depress

又話你唔尊重佢嫁喇

我搵緊intern

有咩所謂=.=

未

見到你係intern post努力緊

多數一齊睇

咁小事都咁上心

連登有愛呀巴打

開手？

叫開 手燈

好恐怖

因為我都有mon post 上水 我defer咗一年 依家都搵intern

Why not both

笑4

梳
我睇左做「開手燈」係一個叫法

咁樣拍拖都幾辛苦

點刀巧
你鐘意佢咪忍下lu，忍唔到咪同佢講
畢竟寧教人打仔莫教人分妻

一向唔追

不如你同我講下個精簡版

搞到好似考試咁

對侍應係既
但上面睇餐牌都捉真係嚇親

我好少睇到咁細微
做自己最好

下 一坐低 你就搶左個餐牌自己睇 仲要睇勁耐
我就喺度等
你唔覺得好自私架咩

人都分唔清
利申我都未分清

咁又唔同講法

自己一個生活當然自由
同人相處就另一回事

好熟咪會

我一路都係咁既意思

我連落單都等啲fd嗌哂先 部分原因係自己選擇困難

點唔識做

好健康

其實習慣黎應該好自然會識做呢啲野

佢自己呢咁

Lm

勁

你地都比人調教過

考好啲咪有女

人生贏家

學佢地講 做過餐飲會對人地好啲
同埋屋企人細個好嚴教呢啲

基本禮貌黎

而家學囉=3=v

揀淨呢d比你

想食和牛

切！

唔好咁腐啦好嘛

冇左新鮮感

咁唔係下下都新鮮嫁嘛
你屋企人你都對左幾廿年咪又係咁

叻

咪會覺得煩囉

又啱

Exact7ly
陰暗面係我最難接受既部分

男女都有啦
拍拖拍到咁好慘

我太完美主義

岩岩磅完
冇重到

d奶假架

女女好正

12:45-14:00 聽聞13:45就走左

唔鍾意

係呀一個鐘炸

男女校嘅迷思係有時唔明點解咁低質都會有人去食

又夠鐘返工

加一

已經返緊

收幾

69不了

Hello冇圖

收十

夠鐘食飯

收6

今日食乜餸

6半

香茅雞扒

你班癲佬

耐冇跑步
小腿好痛

跑多啲冇野

我都喜跑步

我收工之時你都就快收

我唔喜
不過去完旅行怕肥

我係操波死跑

想食

你過嚟 我請你 你埋單

Ok im coming

多謝老細

點解

你開po一陣就推到#700

咪就係

牙活?

sor
因為睇落...

以前練落有啲肌肉
要減肥容易呀
再操就難

未食

以前邊有推咁快

訓死左

ig話我已經看完過去2天的所有新貼文
是否可悲

係咪想r follow牙

我唔係你
花式自爆

病好先啦

拿 重新一次 係被起底
尊重呀

ok
respect

叻呀

小妹琴日好夜先sleep

佢哋勁早訓左左

我係弱者

我係比你強少少既弱者

推咁快

我而家早睡早起

身體好

希望啦
最想係減肥

+1

訓左幾多個鐘先
我都試過訓得少暈暈地

10kg
原本幾高幾重先

我鐘意黑同白
黑著上身顯瘦
電話用白色

我第一個正皮

agree

肥仔

我要減20

我都係差唔多姐
6x姐係幾多先

高妹

我要起返身
唔沉呀

或者我同佢最適合嘅關係 係冇關係

我男

開口中
60-65

我冇肌肉
冇做開運動

突然諗到

我岩岩度完140磅

我面肥
好想減面

佢話男朋友我一開始以為佢係gay

我就最鐘意睇人搞gay嘅

點呀

好彩我冇拍拖

好熱氣

我

女仔諗既肉地同男仔諗既肉地有d出入

面都可以圓圓地

我要瘦面呀

啱呀

攬開張被
攬人係咩感覺

要最瘦張圖可以了

俾動力你減

大腿小小肉

其實太瘦真係唔好睇

真
著貼身少少既衫褲裙就冇野睇

不了
我鐘意波鞋

55身

呢樣真

如果靚仔可以忍多陣

食多啲野冇咁虛

唔好咁高得唔得

唔敢企佢隔離

全部都好真

算啦
真係要分
佢而家當你工人咁洗

慘

但係好唔俾面囉

大家好

唔表態
呢d自己諗
仲一齊緊佢應該有可取之處掛

好撚頹

why牙

same 咩事

有冇人有戴開con

同你去唱K

我del左佢了了

快點

我見過另一個
拍到勁膠成件事

冇

竟然行出左第一步

搵啲野做充實下下

咁突然

發姣囉

係 del埋電話

唔叫埋我你有冇搞錯

我都想學

del 果下有點sad

靜喇

春天一下

要醒

好快就會覺得其實del左仲放鬆左

我有con識戴但係平時唔戴
好煩

乜春呀

嗯 希望啦

死阿狗貢撚串

今日試下推左去出黎

渣ga

[member]我都唔知咩叫型
轉到你地覺得我型就得/member]